他日威廉繼承英國皇位，年號改乜好？

禿頭

英廉

老衲

習威廉

窮

年老者威廉

記錯咗查里斯

乘機取消BNO

征服者威廉

中華人民共和國英吉列特別行政區

英國向左走向右走有年號？

埼玉

鷹禿

地中海

戴安媽

你管掂你自己條女先啦

男朋友成日上連登 話自己打老婆又叫雞又食狗肉

希爾

禿英

禿伯

振英